【英文歌】用一張相尋一首歌

今日喺餐廳聽到首英文歌，趕住走唯有影張相再尋歌，有冇人知係咩歌？ 謝謝

Imagine Dragons - Bad Liar?

巴打好厲害 快狠準